【甜】雪山上的狼先生

利申：勿相認

在一座風雪交加的山上住了一位野人，身穿以狼毛製成的大衣和帽子，故自稱為狼先生。自他移居到山洞中，一直過著以打獵，採集維生的生活。

他一如既往打獵完畢後回去休息，但不同的是身後跟著一位身穿斗篷的少女。她臉色蒼白，帽子不知所蹤，頭髮被狂風打亂沾濕，卻在小心打量洞穴的環境。洞口高六尺，闊三尺許，隨著狼先生逐一點燃洞內火把，才發現洞穴一路向下延伸，視野亦漸漸變得開闊，最後走到一個以木製家具為主，附以各種獸類皮毛鋪面的客廳。

說是客廳並不太準確，一切起居飲食都能在三百尺左右的地方辦妥，最令少女驚訝是床邊有個書櫃，上面的書都有明顯歲月痕跡，但能看出主人極其小心地呵護它們。

少女選了張靠近火爐的椅子坐下，在背包中拿出了能量棒進食，一邊盯著自稱狼先生的野人，一邊將手腳烘暖。野人正在烹煮雜菜兔肉湯，蘑菇和紅蘿蔔清甜的味道和野兔醇厚的風味完美調和，附以馬鈴薯樸實濃稠的口感，使房間內溢滿了暖乎乎的幸福感。她雙手接過湯品，喝下的一剎那，緊張的神經荒謬地消失了，輕飄飄的感覺湧上心頭。與室外的凜冽寒風恰恰相反，房間裏明亮舒適，似是人間仙境。

少女喝完湯，加上一直靠近火爐，竟然出了點汗，所以就脫下斗篷，拉開大衣的拉鏈以舒散身上的熱氣，順道烘乾被融雪沾濕的斗篷。

「好吧，現在你能告訴我你到訪的目的嗎？」狼先生向少女擠出一絲微笑，火光裏閃爍裏深邃的眼神。「我是小希，是應屆文憑試考生，此行希望在雪山上的寺廟祈求好成績。」

「既然你堅持這一套說辭，我也沒辦法，」他稍一停頓「那只好請你離開了。」
「不不不！狼先生，我說的都是真的，更何況你也不以真名示人，也不…」
「你在跟我提要求嗎？你有甚麼條件和我談判？我要是對你有惡意，還要等到現在嗎？」

狼先生一口氣扔出了三個問題，小希悔恨不已，其實她也明白目前沒有談判的權利：雪山、暴風雪、失去聯絡，這種情況下橫屍荒野也不出為奇。她暗自決定伴裝順從，等候時機偷取他舊日的研究資料。

「……對不起，但我真的沒有隱瞞……」她故作驚恐地拿出了一本文言集粹，並將自已身子向狼靠近一點「我…我…無法證明…雖然沒辦法讓你信任，但我…說的都是真的！」

這時野人卻突然湊近少女，近得能聽見他的呼吸聲，在她耳邊細語「我相信你。」

房內的火光一明一滅，飛舞的火屑旋即沒入黑暗，面對突如其來的耳語，少女臉上泛紅，不由自主地抱緊了自己的身軀。她只是被突然征召的學生，面對無理的命令只能接受。過往的空虛、無力的記憶湧上心頭，在這極寒之地卻在任務對象感受到一絲溫柔。歷經年許麻木的內心逐漸察覺到自己的卑鄙……她無法自已地開始抽泣。

野人也被少女的眼淚弄得有點不知所措，他僵硬地抱着哭號的少女，她也無力反抗。就這樣，兩名天涯淪落人就此相遇。

狼先生抱著少女，他感受到少女身不由己的痛苦：她本應在校園尋找自我，找到交心的朋友，經歷幾段露水情緣，度過青澀的時光……

他輕撫乾燥僵硬的青絲，嗅到了淡淡的體香，默默地看着搖曳的火光，稍一不慎就不復存在，如同想像中少女的嬌軟無力，需要溫柔呵護。某種原始的慾望更快地佔據他的內心，使他的手不安分地在纖腰間徘徊。

此時少女已停止哭泣，正用手帕拭抹乾淨，她也察覺了面前男人的異樣，發現他原始粗獷的外表下也有柔情的部分，令人感到非常溫暖、可靠。她眼框仍然泛紅，但臉上緋紅不住浮現，她羞怯地抬頭看向狼先生，然後整個人投入了他的懷抱。

事情到此刻已經明暸了，他看到少女眸中的柔情似水，心中慾火更是熊熊燃燒。他解開了羽絨，將手直接穿過毛衣，在腰間遊走，隨即脫下層層衣裳，並將她抱到牀上。少女羞得滿臉通紅，但亦不願只讓他擺弄，便用被遮著一絲不掛的身軀，也為他解開重重負累。

他們在牀上面對面抱成一團，朦著雙眼並開始接吻，改以舌頭感受對方的體溫。口內糾纏不清，雙方都貪婪地品嚐對方的味道。男性的陰莖早已勃起，慢慢地在大腿腿間磨擦，冰冷軟滑的觸感反而令雄根為熾熱硬挺。

少女兩團柔軟貼著男人的胸膛，隨呼吸和身體扭動前後搖晃，手不住滑過他的手臂和背部；圓潤而有彈性的雙臀正被大手不斷揉捏，時而上下撫弄，時而像試探般劃過陰處，其四周熱氣升騰，僅僅一壓手上已沾滿黏稠的淫液。

「唔……唔…好癢……啊」
「唔…唔…」他們帶有韻律的呻吟聲不絕於耳，暖流在各自體內徘徊不息，尤其下陰為盛。四目交投，一方已不復當初的含羞答答，紅潤的面龐帶有原始狂熱的神色，令她更為動人；另一方更是蓄勢待發，有了名符其實狼的野性。

他們的身體都準備好了，思緒一片空白，彷彿身體每一部分都渴求接下來要發生的事：狼先生爬到少女身上，身子一壓，陽具便滑進已經完全濕潤的陰道中，刺痛的撕裂感，陰道口被磨擦和下腹終於被填滿的快意在那一刻全然佔滿了少女嬌嫩的身軀，過大的刺激令她反射性地全身繃緊。

「啊！啊…唔…啊」
她不住氣喘，令狼先生在朦朧中找回一絲意識，關切的神色暫且壓過了狂熱，停下了身下的動作，他輕撫少女的香肩，向她徵求許可。此時少女雙臂環抱男人並放鬆身心，將一切都託付給他。

得到了肯定的狼先生再次露出野性的本能，隨即開始抽插：先是慢慢地移動，再逐漸加快速度，時深時淺，陰囊隨著交合拍打外陰，淫靡的汁液在一輪輪的收縮和鬆弛溢滿而出，少女的嬌喘和男人的呻吟此起彼落，並隨著時間變得急促和清晰。

熱氣已包圍二人，他們如同無意識的野獸，忘我地享受着這一刻的快感和帶來的愉悅。牀鋪早已被他們弄得濕透，視野越發迷糊，只能勉強看見對方身影，如夢似幻，但身體回饋的刺激又如此真實。

腹中尿意越發強烈並漸漸下移，炙熱的肉棒來去變得更快更深，少女不由自主地緊緊抱着男人，聲音亦由單純的嬌喘變成有甚麼快要按捺不住的呻吟；他同樣在強烈的刺激和抑壓下快要噴射而出，他們已融為一體，在汗水和身體重重交疊下高潮了。

雙方良久積壓的愁緒、不安、憤怒統統在此傾瀉而出，這一瞬間像是特別漫長，甚麼都不重要，怎樣都沒關係，只有此刻，熾熱的精液完美地被子宮接收，像是要將他們完全融化。而狼先生稍一轉身，將陰莖拔出並躺在少女身傍。

他們都喘著大氣，滿臉通紅，腦海中努力記憶著一刹那的快感，但輕飄飄的砂礫越想捉緊，便越快在指間漏走，意識裏被無窮的空虛感填滿。小希羞怯地捉著狼先生的手臂，將臉埋進他的臂彎中，相擁而眠。

-完-